有冇人上司係女權撚

幫佢做it, 講埋 d idea不着邊際
成日話邊個邊個男作家男藝術家係偷女人作品
我心稔關我撚事咩
你試下自己做下野先 la
又要樣樣靠男人幫你做

建議樓主用碌鳩教訓下個女上司 等佢知我地男人既利害

多謝巴打建議 會考慮不